陶傑話畀你揀，會唔會寧願

標題未打完
會唔會寧願唔去日本都要中共統治？

你講咩撚野 佢意思係話香港人願唔願意共產黨下台但係香港人永遠冇得去日本

呢個問題係一個冇腦嘅問題
共產黨統治，香港一定無運行
你仲有錢去日本？你覺得你出到境？

幾個可能性：
1. 無錢出境
2. 社會信用評分低，無得出境
3. 出到境，不過人地國際社會制裁，入唔到境

只可以講，會pick1嘅應該係極其短視嘅港豬

支共下台有民主
去美國都唔撚使簽証

點解無共産黨會無得去日本？

我只係知無支共，世界會和平好多

on9嘅唔去咪唔去
家陣唔去日本使死？

即係俾你揀要高大定係要靚仔，鬼唔知有人喺又高大又靚仔，兩樣都有梗喺最好啦，但係唔將兩個擺一齊比較就唔會知邊樣比較重要。